起底！董之英中學嘅黃俊濤與黃俊傑同學2.0

1.0再此
起底！董之英中學嘅黃俊濤同學

欺凌者仆街死
黃俊濤同黃俊傑以前係讀陳樹渠
黃俊傑係大哥黃俊濤係細佬
以前有個中文老師成日偏幫佢地兩兄弟
呢兩兄弟係以前就成日欺凌人
欺凌者食屎大家幫手推

都唔明，番學玩下運動吹下水咪算，點解要欺凌同學仲要離譜到咁撚樣

香島轉去陳樹渠，再轉去董之英
讀屎片既垃圾，浪費地球資源

睇個樣都唔覺得係好人

好撚嘢 冇嘢玩 玩pat pat

99年讀咗三間垃圾學校都仲未畢業證明佢有幾垃圾

專業mon po負評狗呢？

係咪陳樹渠個肥婆中文老師

新po lm

佢大佬俊傑都肯定有份架啦，不過個大佬就醒目D，收得D野幾埋下

無錯

黃同學遲啲入冊無啖好食㗎啦，快啲幫佢叫定啲外賣等佢安心上路啦

有呀，沙咀全餐

三五成群

踢波見過佢地兩兄弟
督走左黃俊淘個波兩次
佢埋黎我耳邊同我講 叫我睇撚住 小心d
董之英孖寶呀嘛

好想睇佢仆街 董之英監躉

Yes sir

監獄有無足球隊，佢可以參加？

諗起以後佢哋兩兄弟可以係監獄到踢球諗到都覺得溫馨

黃俊濤你條垃圾

佢地平時九成一齊行動，竟然無衰？

呢個po一定要繼續落去，欺凌者正仆街

欺凌者仆街死

我剩係知佢讀過陳樹渠同董之英

香島---->陳樹渠---->董之英？

應該係

兩個都垃撚圾架啦，以為黑底有人照好猛料，準備食沙咀全餐啦，推撚到你仆街跳樓死

相信大哥黃俊傑只係醒目收得好所以冇事，唔撚信佢冇參與到

頭先上網打佢兩兄弟個名，然後搵到大坑東宣道小學2010年刊物
原來佢哋小學已經拎咗九西區小學校際足球比賽季軍㗎啦
真係好叻仔啊

黃俊濤 黃俊傑
我屌你老母 祖宗18 代

全家死

唔知有無起錯，兩兄弟應該讀過大坑東宣道小學，第47屆畢業生

窮人樣 大陸仔樣

上網搵咋，完全唔識佢哋

咁鍾意恰人又咁鍾意踢波 不如搞到佢兩兄弟之後唔會有機會再踢大比賽好過啦

咁撚似潘杰啲閪樣?

一撚樣

推左推埋右

第二個就係你啦 濤哥

淨係識禁負皮 笠水呀？屌你老母

Lm

推

一齊幫手SD去唔同公司blacklist佢,唔好比佢50年內翻身

一齊幫手SD去唔同公司blacklist佢,唔好比佢50年內翻身x2

一齊幫手sd去唔同公司blacklist佢,唔好比佢50年內翻身x3
有咁多料sd咁多料

呢啲要推呀

呢d社會垃圾
都係去做倫敦金或者入黑社會

望乜撚野啊 屌你老母

唔好忘記仲有相中幾位,仲有Ng Simon
希望多D人爆料

學校入面啲人根本唔撚理
等件事淡左又再繼續蝦蝦霸霸

細蚊仔係學校就惡 出黎比人打撚死啦

唔好推

.

.

推

new post lm

我今日心情⋯好！撚！曳！

幫推

呢D 柒頭排骨仔, 一拳一件啦, 惡?

pish

相由心生

邊撚個咁得閒逐個負皮

第日佢地有前途呀 加入警隊

廿歲仲讀緊中學？大陸落黎？

逐個負皮果個又唔敢出黎講野 捐番落老母個閪度啦屌你老母淆底獸

Push

足球撚

又話踢波有幾叻，成廿歲仲去踢中學組，屈歲數體型知唔知醜呀

同佢踢過 好廢

兩個都18歲？ 扔佢地入勞教感受吓平時被佢地打個啲人係咩feel啦 佢啲同學翻學翻到日日都被人全餐

校方包庇點會有事
同政府包庇建制一樣

入去玩菊花啦仆街

想睇佢patpat

所以先叫你po tg等大家可以唔驚俾人起底舉辦
佢地講完你用自己名義po

／

學下台灣囉

有無地址，我喺附近讀書

撈偏樣

垃圾公屋仔

姓蘇定係姓冼嗰個？

學校入面已經有一大班退休警
有撚用呀

好似話係其中兩個

冼嗰個，我搵唔到個老師張相，如果有人有就放出嚟

佢地係我小學同學。。。。細細個就好中意打人，但佢地2個好撚細粒 日日比人打返轉頭

一睇就知，真係相由心生

咁得閒逐個負皮
社會垃圾唔死都冇用

係學校蝦蝦霸霸，出到社會做野分分鐘適應唔到跟住繼續搵課程讀逃避社會

冼佩玲老師

啲老師先係極品

負評有錢收？ 一個負評插一下屎忽 執下番梘 諗起都

G持

又係d死肥西教畜

接力巴打好

佢老母生支狗出來做乜野

送佢去火星做開荒牛啦

收皮啦垃圾
打9我呀

省港旗兵

社會垃圾

推爆mk仔

賤格孖寶

負皮留言兩個應該係兩兄弟

變做lihkg年經

咁香港空氣乾淨返好多

尼馬下場

永不超生

屌你老母
咁撚惡?

So 7

推到佢地仆街, 大家都係學生, 點解要俾人欺凌?
唔好又同人講乜野個別例子呀, 屌你老母

黃俊濤

矮撚一名、冇160 曾就讀唐乃勤，喺唐記比人姶嗰㧗嚟過到董記先扮大哥但身高一樣冇變過

如果我係你20歲人仲讀緊中學
我會選擇出去搵嘢做或者的起心肝讀書

你的唐記同介 既 董記師兄 - 頭頭

屆

嘩屌
成個大陸仔樣
推

賓仔

連登仔技能發動: 柒頭狙擊

小朋友,係時候同你個ig 講bye bye la

佢private咗

不過我估佢啲followers都不屑跟依條人渣啦

係時候Unfollow 佢啦

Shorter than one of my fd

大家唔好再推啦

俊 ? 你邊撚度俊啊 屌你老母

欺凌正仆街
推呀～

南山邨成日見到呢兩條友

香港d足球撚咁撚柒mk嘅

lm

推死佢

班廢柴喺邊

連登仔技能發動: 柒頭狙擊

Simon Ng private剩依幾張相

Search “Simon Ng”
直落第6個應該係佢

俊？

踢開波嘅個屎忽應該好結實

連登仔幾時做野?

條廢物真係逐個留言負評？

即係未識驚
仲覺自己好啱=勸君莫停

瀝青球員名單
佢哋二月都有比賽！大家快啲去撐佢哋場 ！

Pish

中文老師係男定女?

柒頭出聲啦

屌你老母

矮閪 我碌蔗都長過你

又捉到你

Mk仔

依d帖真係要推爆佢
欺凌狗仆街死

高俊星？
高晉陞？
高俊陞？
(郭)俊陞？
高晉聲？

見到佢個樣都知佢衰

支那仔樣

柒下柒下咁, 社會廢物

呀chun,你有成五百幾個followers,裡面有幾多個內鬼你又知唔知呢

做得,預咗要還

又係個米7都冇嘅足球撚

推 成堆排骨mk以為自己係陳浩南

希望佢判入沙咀

可以被咁做

除左mon po負皮，仲有咩識做呀社會垃圾

講翻個校長 其實我見好多學校個校長都有攞到phd嗰啲 但係真係唔會下下個title打出嚟咁高調 驚死人唔知佢博士做band3學校校長咁

以暴易暴 我喜歡

就咁睇 佢三粒星後面應該係x嚟
AZ同AX有咩分別 自己諗

柒頭黃同學 我哋連登部三萬人 你估你負平快定我哋推po快

冇打依件事,係比阿sir教導

但係欺凌人嘅大個通常會無事 仲可能 可能撈得幾好
反而被欺凌嘅

咪話阿叔唔教精你兩條仆街 入到去記住要講thank you sir唔該同學呀

呀chun仲未估到邊個係內鬼同有幾多個內鬼

據聞警方拘捕咗8人

黃俊濤
Simon Ng
Ko chun sing

仲有5個

5佢老母

細路唔好掛住負評啦，你老母俾狗屌生著你條半蝗半南亞我唔怪你，阿叔我唔識幫人教仔，入到去沙咀比人撩屎眼果時記住thank you sir啦。出到社會做你既社會垃圾，好命既或者邊日車房年檢撞返你比人打殘幫手抹車，我再嗌返聲濤仔傑仔啦弱智柒頭

留名推

垃圾 始終都係垃圾
不過唔洗怕啊 入到去大把阿sir教你做人

成個監犯樣
等社會教化你地啊下

今次做野咁慢 咁耐仲未仆街

LM幫推

你而加係咪網絡欺凌？

祝黃宅屋企人生癌中風

親戚好友比南亞人打劫

係 要玩到佢坐監前自殺死

吹

輕輕推一推

你要幫我吹？ ok

弱智

幫你老母執屍就得

死on9仔

祝你老母買完餸比車撞撚死

啱呀 對住弱智既人係要用番佢既級數既野佢先會明架！

多謝你呀
跪低含啦

同學仔?

唔好比會員原來沒有他帶風向
依個唔係本po嘅目的

對 push

罵戰係冇意思㗎
都係focus喺狙擊黃同學及其爪牙身上啦

全港有幾多個黃俊X

以為自己邊個

嬉戲呀DLLM

沒問題架
係樓主話欺凌者仆街死咋嘛
咁姐係樓主都要死啦

樓主要死關我撚事

Exact7ly

我都係想狙擊架 只係一班小學雞起哂鋼唔知做乜9

黃俊凱

喂 柒頭 係咪好撚嬲
負評埋我啊
好撚驚啊

不如集結連登力量
一齊約出黎係董之英門口等佢地放學

屌你呢條社會垃圾啲小學雞程度唔撚使審都知係董之英同學仔，出到黎社會做麥記幫人抹枱記得講野咪咁撚弱智

搞得人就預咗要還
死咗都無人可憐

連登第一次校外旅行

睇黎師兄係麥記做野俾人鬧得好甘
加油呀庇護工場等緊你呀

返去練定通屎眼啦沙咀仔，鳩up都想像力貧乏過人
Band5廢物真係咁上下，我考a level正門入大學時你仲瀨緊屎咋

讀社會大學都要入庇護工場 慘

小學生咪撚上連登啦，第一志願董之英？識齊英文字母未呀？

做乜鳩個個都有一個負評 你唔係真係幼稚成咁啊？

好慘呀 pack好d 餐具啦 如果咪沒人工架

就快可以加入 懲教署職員囚犯聯隊

濤濤同學仔出沒注意

屌你原來真係唔識英文架

就快入去坐 有咩遺言

我都無欺凌，我係向各位宣揚呢個欺凌者

真心定假膠都唔識分
唔怪得之你要入庇護工場啦

唉仲要話自己正門入大學...
正門入大學借廁所？

邊位手足等閒點人頭數下有幾多件董之英垃圾入左黎呀喂

計埋果條唔識英文既柒頭小學雞

兩位巴打隻抽就出去開post啦,如果係純粹口舌之戰

但「如果」係專登嚟依個post搞亂檔想分散注意力
Sorry依度冇人中計

條友講嘢咁似中學雞嘅

口舌之爭

董之英嘅同學仔

有料快爆

正門呢隻字唔識唔怪你，呢隻字你呢世都用唔著
連asso你都冇可能啦

你一定恨正門恨呢樣個樣恨到傻左
希望你終有一日實現到你既理想啦

想搞亂檔嘅黃狗及其爪牙

放棄啦,依度唔會有人同你玩泥漿摔角

又唔讀好書,除咗用屎橋兇人你哋仲識啲咩

係醒嘅諗定用咩理由同法官求情啦

吖,仲有學定報牌仔

Thank you sir

唔好咁講人啦，佢水緊人入庇護工場陪佢

係咪黃狗入黎搞亂檔分散注意力呀，社會垃圾，繼續負皮呀

Good afternoon sir,同sir 報,我學童07676767黃俊濤,因犯非禮及侵害他人人身安全,未經人同意下非法使用他人pat pat及不誠實使用大腦罪於20XX年X月X日於觀塘法院被判罪,法官將我判入沙咀懲教所受訓一至六個月,good afternoon sir thank you sir

個樣好似罪惡嘅化身咁

垃圾慢慢負皮啦
遲啲入沙咀冇乜機會比你係度逐個負皮

#320

我都係睇感受沙咀先知

鈎到魚魚

人肉好吃嗎

釣

間學校咁撚黑

洗唔洗印傳單派比社區各戶同貼街招

你知啦 實有人唔睇新聞嘅

魚肉好吃嗎

其實要

Yum yum

連登俠,係時候出動

[member][/member］

其實成個沙田區都知架啦
董之英不嬲垃圾學校 收哂d冇文化波牛入去踢波
中六中七唔同 冇咁壞 校服都會唔同

但其他區唔知

推推先

黃同學

同學要縮係屋企了

最好同電影一樣，用手刷完屎坑再刷牙

99年大部分都year2啦
呢位人兄竟然仲係中學讀

以其人之道還治其人之身啫 比起黃同學嗰啲簡直係碎料啦 樓主好仁慈

同意

祝欺凌者全家長命百歲百病纏身

呢啲社會垃圾讀完書出黎仲有乜撚用？ 書又讀唔到又恰鳩人 仲以為自己好撚型咩 呢啲仆街唔撚冇撚用 祝你老豆老母啊哥家姐細佬妹比車車死

大人仲有冇多啲相

頭頭more pls

push

等睇牠們坐監！

支持樓主！

推下

冇追post 而家伍健點樣?

連登 vs 名校secret
連登勝

連登 vs 董之英黃狗及其爪牙

斬草除根

五件哥你都唔想自己隊波遺臭萬年㗎

醒嘅就開除欺凌者嘅資格啦

一陣依三場變成瀝青最後三場波就唔好啦

校長同校董唔知咩關係呢

其實佢本人知唔知自己係抄登出曬名，洗唔甩啦

點解會冇同學仔爆料架

同做生意嘅道理一樣

你個朵臭,人哋咪唔同你玩lol

你唔係諗住香港剩係得瀝青一隊波可以踢呀

做好自己公司名聲成日見

做臭自己個朵我都係第一次見

其實有個俊字通常都特別閪，以前小學又有對孖仔有個俊字成日蝦蝦霸霸

唔單止學生，老師都唔可以放過

成隻支那狗咁

黃同學一定日日mon著個post
個個留言都有個負皮

五件
彭校
蟹哥

鐵三角

唔止同學可以報料

老師也可以報料喔

仼何仁都可以報料

泰文來，即係hahaha嘅意思

彭校應該係split嘅fans

一人分析多角

其實有啲人嘅價值低下到連開個連登account都僅流於入post俾負評真係...唔知可憐佢定想打爆佢

依個世界有因果，我相信個天遲早收佢哋皮

2條社會廢柴
死左佢算

東張西望李同學

東張條仆街唔係覺得有人信呀?

條友出黎洗白
講到冇問題咁

個大陸仔

李同學好假

痴線唔岩就係唔岩
話大家咁frd 玩下就可以將成件事合理化？
咪咁天真

大家都係好朋友

東張西望 李XX 好撚假囉!
好明顯講緊大話

欺凌者 冚家剷

李同學係咪畀人推出嚟幫班欺凌者洗白？

人地都冇當過班欺凌者係朋友

明顯啦，講到玩下咁又覺得無問題
但又唔敢出正面樣，剩出背面
無做錯事驚咩比人認到

加油呀,葉同學

朋友？

唔好推啦

人証

物証

俱在！！

開鍘啦

繼續起佢地底應該都算係保護被欺凌既同學

推爆佢

都唔算得一個 仲有批相個兩個
Simon Ng
認得出既人想爆料可以留個tg

每個留言都有一個負皮

人哋葉同學話唔接受你哋班生番嘅道歉呀

:咁呀葉同學,你認為依班欺凌犯應該點樣處置呀？

葉同學:

傻仔自爆

-疑犯之一姓李
-全部有打人
-全部踢波L
-自白時有口音(新移民 單非 雙非 )

不過呀黃俊濤同學同你班爪牙都唔好諗住打葉同學主意啦,人地東張迫不及待話要同你哋玩玩呀聽日

董之英閃電八人
-黃俊濤
-Simon Ng
-Ko chun sing
-李同學
- ？
- ？
- ？
- ？

頭先我都有睇東張西望。
成單野好日劇。校長，壞學生，係差個申張正義既主角未比人打死

咦

奉勸大家切勿以身試法

咩事
有無整合

推到入冊

原來壞人真係有樣睇

依加先知驚 ?

我今日心情...

追住post先啦

黃同學又要開工畀負評

簡單講,一班人蝦一個弱小學生,影片流出,班人想恐嚇啲被欺淩嘅學生唔好多事,學校當冇事發生,警方介入媒體報導,班人比人盤完又出返嚟,爆下爆下先發現原來上樑不正下樑歪

推到佢過絕望新年

睇樣都成個大陸仔新移民咁啦

有今屆同學名單會好好多

屈主任,係時候做啲野啦

我搵到呢間學校嘅youtube channel， 雖然幫助唔係好大 ，或者會搵到少少 欺凌者 線索

兩位黃姓同學好學定thank you sir 同 唔該同學啦

Ths for help

有人負皮我 ，
黃同學， 係夠薑， 公開所有欺凌者嘅資料， 咪喺度背後偷偷地畀負評 哋連登仔!

出嚟呀! 敢做唔敢認, 冇膽匪類!
我預咗又 負評我 ,黃同學!

呢d欺凌的死仆街就抵死啦
被欺凌者隨時一生受影響

個個留言都有一個負評
唔知邊位同學咁勤力呢

我係講黃同學負皮我

人人有份

#460-465嘅咁多位巴絲,既然大家咁唔妥佢,不如問吓你哋friend 嘅friend,有冇人知係邊幾個疑犯啦

佢今晚應該唔使瞓㗎喇 ， 因為個post 24小時有人留言 !

咁多個連登仔一定有唔少人讀董記嘅

邊個on9仔咁辛苦逐一負評

讀書唔成無人怪你
但20歲中學都未畢業仲學人玩欺凌？
存在係呢個世界仲有乜意義？
話你係垃圾都侮辱緊垃圾

一樣facebook見有人咁樣評論欺凌事件 真係痴撚線
希望佢落街比人打屁股啦

成班垃圾係間垃圾中學到圍喂威以為自己好威好撚勁

出撚到黎社會咪又成碌撚咁

比人打撚死都未知咩事

全部熱門留言真係得2個負皮

其實香港有好多欺凌事件 ， 今次只係冰山一角!

任何類型嘅欺凌都係仆街 !

另外， 有好多人睇輕咗語言欺凌， 但佢都會對受害者 造成好大嘅心理陰影， 同樣都唔可以忽視!
但偏偏呢樣, 又好難發現， 例如欺凌者會好似李同學講大話， 令到成件事好難追查!
之後受害人有一直畀人蝦

俊濤俊傑含撚死

其實打pat睇落可能好似好少事,但畀著你係個受害者
日日畀咁多人圍你
嗰種壓力真係唔係人可以受得起

講得有個俊傑都係仆街黎

早排和朋友談天說開欺凌,我朋友中學時在馬鞍山讀書(應不是董之英,校風好似好D),他有個同學是個惡霸,和老師關係好,運動健將,EQ低但受人尊重,是個極端皆級主意者,以下是我朋友觀察惡霸行為所對人分級

第一級,雌性人 :是最高的級別,不會對此級別冒犯,最受尊重,除了同級別的人外很少被欺凌,即使此級别的人做出冒犯行為也會受惡霸尊重,而且此級別易受糞導老師信仼

第二級,同性朋友 : 同性朋友較常一超打架, 但是同性朋友是接受的,當是一種娛樂 (我不覺是)

第三級, 體能差的雄性人 : 一般會被武力對待,惡霸與第二級共同對付的對像,例如happy corner

第四級, 單純,人緣差及體能差的雄性人 : 是最低的級别,也是惡霸前世的仇人,即是這類人甚麼也沒做過, 惡霸只要意識到這人的存在,便會打他及以冒犯性說話罵他,威嚇他,性傷害,離間所有他們之間的朋友

朋友說有次惡霸攻擊第四級巧合被非糞導老師見到帶去糞導,事後完全冇被罰,之後惡霸教訓第四級 (惡霸從來沒被同學告糞導)

以上只轉達朋友,實制不知,但我估董事件中的人是這類人

條撚樣有冇咁得閒真係逐個負皮
屌你老母返去打你孖生阿哥個屎忽啦
咪撚再係度顯世啦柒頭

獻*

認真表揚吓依位FB用家,我哋需要更多同樣嘅post!

欺凌者一日未受到應有懲罰,一日都唔會再有院校/公司接收你聘用你

希望咁多位見到依個comment嘅Lihkg user/ non-user,都可以用你哋嘅方式對外宣揚：令到所有院校同大公司都唔想接受依班社會垃圾,依班真正讀屎片嘅人渣
為所有曾經喺董記受屈嘅一眾學生討回一個公道

致黃俊濤同學同你班🐷朋🐶友:

你地仲係未知驚、仲係繼續作惡嘅
咁就惟有畀你地嘗到何謂真正嘅絕望、何謂全香城人嘅憤怒！！

你話佢？佢可能唔記得啫

上面嗰個係正式宣言嚟

學校管理不善、無心處理學生問題,咁要學校嚟做咩？
唔想營運嘅話就唔好做!讓返塊地出嚟做啲更有建設性嘅營運！香港土地已經唔多,你唔做學校嘅話大把人爭住要你埋地
支持發起「董之英殺校」聯署行動#hoho#

原來董記係靠踢功夫足球嚟攞冠軍

香港九成九學校面對嚴重欺凌都係私了唔准外揚

各位第四級的巴打及反欺凌的第一級絲打,歡迎分享親身經歷,你們並不孤單 ,我們不應向校園欺凌低頭 ,不開心不應屈在心 ,連登仔會幫你們發聲

蓋清
所以由董記開始做起

支持

留名

個名 Bingo
Pls call me 先知

算啦臭屁完喇
Thank you ching
我都有收穫

相信大家都好想知多啲彭校長嘅事。。。

以我所知佢係有老公

Simon Ng we are watching you

屈主任,我係你就爆佢料啦

彭校份人根本同越王勾錢一樣

只能共患難,不能共富貴

蜚鳥盡
良弓藏
狡兔死
走狗烹

董之英閃電八人
-黃俊濤
-高俊陞
-Simon Ng
-李同學
- ？
- ？
- ？
- ？
[/quote]

Simon Ng we are watching you

段片
李同學？
=李思俊？
=5號仔？

大家一齊估吓

我知

李同學係指之前東張個自爆傻仔

推唔推斷到係邊個?
如果淨背面( 用董之英班相查)!

Have class photo ?

屌佢老母，推到佢仆街死

我㩒入條片,得一個姓李

佢又話自己踢波

李思俊邊係讀董之英，利申，識李思俊真人

8個已經有3個知真名

Simon Ng!!!!!!!!!

垃圾 快d入冊比人玩屎忽啦

講得冇錯 真係勁仆街

住 南山邨 南偉樓 好撚易搵 請屌爆佢 ps。小學識
而家冇撚見過

我岩岩打電話俾蘋果爆料熱線，收料人串我咁既料就想拎500蚊? 有冇多D惡行講出來呀? 收料人話要有埋先會科水

蘋果一早mon緊po 唔係一手料撚會比你

記者朋友你好

全部comment都有負皮
夠膽咪出嚟喺到講囉，淆底呀？

神射手

Ching is MVP

大家有興趣可以睇吓依兩段片
睇吓會唔會有clues 🕵🏻‍♀️🕵🏻‍♂️

董記學生

頭條

吳汶峰=Simon Ng？
一個二個髮型一似到 唔識分

推撚到班社會垃圾仆街

屌，正一無撚用
搞完人 當無事發生
到時後悔唔好喊呀

同埋 唔好以為世界圍住你轉啦，
唔好以為自己踢到兩腳波就大哂
可以蝦蝦霸霸，第時留左案底
乜柒都考唔到呢，就唔好喊

仲有，係香港地踢波，又唔係最叻，慘撚過你去渣的士呀

痴撚線 咁撚矮 一爭都鬆撚死佢

睇負評

本尊

睇到依幅相,對個「李」字好敏感

Click入啲IG,全部都no user
有冇咁巧合全部一齊del ig/改ig名呀

就咁一張相,説服力唔高

但依張呢？

冇話firm硬,但有可疑

如果唔係李思俊嘅話,點仔向你道歉

唔係李耀軒亦同樣

支那樣

ok

你覺得似唔似？

快速睇完條片

心情...唔知點講

希望有mytv super 嘅巴絲幫幫手

原來用「玩」呢個字真係乜都得㗎喎
比人非禮個犯都可以話同你玩

唔係李耀軒 佢畢左業啦上年

有起錯無放過
條傻仔李都已經爆響口係跟波的
又唔係今年發生，之前已經有
你話無份我都唔信啦

Rock gor 去左董之英訪問學生

同學係咪唔識咩叫抱薪救火
入嚟俾負評，只會令呢度啲人更加想搵你

班主話佢地唔係流浪足球會球員

足總個網弱智 改條url就可以改到上面係邊隊
唔信睇呢條link

改到陳七打傑志都得

董之英條友係踢九龍城

嘩 佢地咁惡 擺明係三合會成員黎啦

pushhhhhh

推撚爆佢

睇人 pk 最開心

true

踢波啲人特別 __

Up

大家好似搞錯咗，姓高呢個讀緊中四嘅喎，點會係佢哋中六班人？

流浪之父垃立家陣嬲到血壓上升

比證據先得，你話佢中一都得

本身諗住一陣po

係,我指係仲有冇其他人

佢地fb自己擺

今日佢地開始食白汁腸仔未

關於依點稍後會提出個人認為較有說服力的証據

仲紅過黃俊凱

流浮山巴打依個亦都係我想講嘅重點

佢就好啦 咁出名

你圈錯咗,高俊陞應該係右邊

上校網搵啦 一定有嘅

起身啦連登仔！六點前要推爆呢個post，開3.0整合疑犯單

1. 黃俊濤
2. 高進陞
3. Simon NG
4. 李xx

關於依點稍後會提出個人認為較有說服力的証據

但我覺得同姓同名會唔會有咁大可能同時出現喺同一間球會

壞學生唔等於有欺凌

有冇諗住係佢屋企附近抗議

大陸仔嚟
講野有鄉音

利申小學同學

疑問:

係咪有懷疑都可以po上嚟?

唔好搞人啦 波台手足黎

Wait

思考緊接下來可以點組織一段有說服力同完整嘅懷疑

好似有好多人係呢件事上面覺得黃狗無錯

其實高俊陞已經係80%-90% confirm

不過我要做多一段比對先

Wifi唔爭氣

學生相影得衰啫

頂,原來東張條片係聲音經過處理
搞到可信度得返50%-60%

咁你都話肯定係同一個人 咁佢係中四又點會關事

要攪到佢地冇哂前途

開始了

個樣咁似蝗

本身係食5件同立立花生路過 追到呢度見到你地疑似起錯人特登睇返前面
其實你哋起姓高嘅係因為呢個comment爆料?
但其實佢無講ig主人係嗰兩個人喎

成個大陸仔樣

正確架喇
上述D圖個位都係高進陞 有踢波fd識

朋友爆料:
高進陞居住調景嶺健明村
新義安背景
曾就讀寶覺中學>天主教鳴遠中學>董之英
2011年寶覺中一

開始之先,先嚟同大家介紹兩個人:

其實琴晚都已經有哂ideas,但都係想攞段片同東張條李同學訪問做聲音比對,可信性會再高啲,吖點知東張又冇做漏嘢喎: 聲音經過處理

講返原片先,其實琴晚已經揾到並睇埋條片,本身諗緊係咪真係要po出嚟,因為條片嘅內容都少少觸動到我 ,不過其實如果你哋有一個想組一隊球隊踢波嘅夢想,點解仲要做埋啲摧殘人哋生活嘅事呢

喺0:23 李耀軒承認咗會群埋班街童蝦蝦霸霸
0:37承認學校老師唔鍾意佢,覺得佢係壞人
依part已經令我覺得有可能佢會參與其中

喺1:11高俊陞承認自己有打過交、有搞事同埋同老師作對
快轉到7:46,高俊陞承認自己讀嚟讀去咁多年都係嗰級
去到9:02,喺「想同邊個講多謝」環節,高俊陞提到想多謝一個好朋友,牙尿,從依part睇得出佢哋兩個交情匪淺

總結
高俊陞90%confirm係欺凌疑犯(加埋獨角絲嘅助攻)
李耀軒60%confirm係欺凌疑犯(假設佢喺東張上面自稱嘅姓同埋所講嘅一切屬實)

不過,依啲只係我個人依照所得情報嘅猜測,結果係點留待大家決定

要完全99-100%confirm只有提供以下條件:
-受欺淩同學學生班相
-學生名單

終於打完

推到班仆街 冚家剷

99年
咪讀成廿年中學？

董之英閃電八人
-黃俊濤
-Simon Ng
-高俊陞
-李同學(李耀軒?)
- ？
- ？
- ？
- ？

我唔明
點解董之英仲未將咁多人停學

大家想睇條片就快啲睇,一陣佢哋搞小動作就gg

一次過停咁多踢波叻既人咪即係收學校皮

仁愛醫院見到咁呀
都好應該做嘢丫
朵都臭囇 間垃圾仲做呢為乜

fb page有知情人士指出八人組各人
黑色highlight為知情人士（曾就讀董之英）
閃電八人組分別為：
4個姓黃
1個姓邱
1個姓吳
1個姓翁
1個姓陳

李同學只係煙幕！！停止起李同學底
上電視嗰個人並唔係姓李！
只係報稱姓李！

好mean

不過我鍾意

ching 4個姓黃
po中有提及兩兄弟 即係一定有黃氏兄弟份
但李同學可能係帶風向誤導大眾

[url]
[/url]
啱啱睇完rock gor條片,真係覺得

玩,係會帶來開心嘅感覺,唔會有唔開心
玩同搞鳩人嘅分別在於,
玩:係有「分寸」、係識得「尊重」他人嘅意願同底線
一過咗條線,你已經係干犯人、搞鳩緊人

人與人之間相處首要既係要識得互相尊重,然後先再由「誠信」同「愛」嚟提升彼此嘅友誼

咁多位欺凌者:如果你連最基本嘅「尊重」都學唔識嘅時候,不如問吓自己—自己仲算唔算係一個人呢？

唔好再推啦比個機會小朋友

真係唔好推啦

疑似邱姓組員

等等先 其實大家係想盡快揾到嗰八個人出黎 但焦點好似擺錯左 明明係要揾中六既學生 而家只係有人擺左姓高既相出黎 大家就諗都冇諗就覺得佢有份 如果係咁 即係求其揾個係讀董之英既人都得啦 大家又冇證據證明到件事同姓高既有關 不如唔好將啲唔關事嘅人拉埋黎講 何況學生證已經證明左佢係中四嘅學生 新聞都報導話係中六學生啦

有冇諗過係啲有份既人想嫁禍俾其他人 先咁急住推卸責任

咁事情明朗好多啦

我睇到wo, click the red YouTube logo

所以個推斷係建立喺李同學提供嘅資料全部屬實個情況底下

留名睇炒車

有無巴打組團一齊去幫佢打氣呀

其實邊個話高同學係欺凌者？有冇片係影到佢？我就咁睇d片好似冇佢係入面

同色為同人

所我係話個人猜測
冇話完全肯定

佢點對人 啲人咪點對佢囉
況且佢做既中過分過我地起佢底啦
講真個句 我覺得便宜左佢啦

係咪有當時人追住每一個回覆黎負評

其實段片入面又真係影唔到佢嘅 所以唔明點解啲人話佢有份做

公平交易

既然欺凌者已經毀咗人哋嘅上輩子
咁搵佢哋嘅下輩子嚟償還好公平啫

Yes

飽了

Which video?

其實你地班連登仔，咩都唔清楚就話高同學，同李同學係關事嘅，我睇哂成條片都唔見唔到佢，你地可唔可以唔好無中生有，再加上李同學早就畢咗業，希望你地唔好怪錯人。

我意思係見唔到高同學係片入面，其他人唔知

所有猜測都係跟據大家所提出嘅線索而作出的

澄清

所有猜測都係跟據大家所提出嘅線索而作出的,我冇話係完全肯定

咁個女人係邊個呀？

Anyway,我可以做嘅暫時得咁多,要暫時淡出依個post 啦(時間已經唔夠用 ）接下來嘅搜索只好交畀抽氣扇巴打同埋其他巴絲接手(我會旁觀下 ）

求其擺張相上去就當線索？

董之英閃電八人組交畀你哋啦

之前啲comments 有suggest list

有冇人從呢個方向入手
假設閃電八人
4個姓黃
1個姓邱
1個姓吳
1個姓翁
1個姓陳

有冇人喺佢地fb/ig fd list搵下呢班同學仔

又有更新
另一位知情人士
嘗試PM佢了解真偽中

佢話邱翁陳應該唔會有錯
等緊佢覆

高進陞、李耀軒

點仔怪錯咗你哋,對唔住

希望你哋以後可以生生性性做人,亦都請大家focus返喺本案嘅疑犯,以免傷及無辜#lihkg#dog

皇天擊殺2.0

最右邊嗰兩個姓黃 最右叫黃雲迪 以前讀拔萃
另一個叫黃家𤋮
夾埋黃俊濤同黃俊傑 啱啱好四個姓黃
粉紅色係姓翁

發生呢件個陣 邱根本冇返學 點打人？
佢去左返工
而且佢唔係俾人拉個8個人之一 有時間證明
麻煩唔好搞錯人

Ths Ching

咁第二 三單係咪無參與？

又有更新

我同報料義士嘅對話：

同學仔同報料義士嘅對話：
向佢報料嘅同學仔話可以喺呢度搵到部份被拉嘅人名

係 從冇參與過
況且佢今年幾乎冇返過學咁滯
學校有紀錄
我唔知道出po條友有冇證實過佢打名既真偽

小心跟住佢炒車

唔好意思巴打我錯
我整合緊資料 依家問緊佢求證中，稍安毋躁

好彩你都明白事理

條片3:59秒有高清大頭

強者係唔應該恃強凌弱

聽過有句說話:強者,係為咗保護弱者而生存

同佢講洗唔洗做埋你果份拎埋你份糧呀 慒撚 平時咪又係度收唔少料出新聞

李同學右下圖左邊

樣似係 起碼9成似

無聊一問 點解著住mst校服？

仲差四個

今次已經令到標準流浪優越嘅聲譽破損，起底組絕對有責任，你哋應該要去現場睇晒標準流浪下半季所有甲組比賽，充當臨時標流球迷，為標流打打氣，作為彌補。

推佢老母出黎

咁其實隊波果堆都有齊咁多個姓氏

又有更新 好似係董之英教師報料
我純粹整合資料 一切內容可能與事實有出入
各位巴絲請斟酌使用

番外編

內文如下：
《我是馬鞍山仁濟醫院董之英中學的老師》

請幫手推上報！！！功德無量 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請俾教育局局長知道這間學校一定要換校長，換高層，全部不知所謂，以下內容全部屬實！！！

1）這間學校，以足球為名，鼓勵踢足球的學生作威作福，去年在4C足球班，有余姓男學生在上課時公然非禮睡覺的女學生，再由另一學生拍片紀念，余姓學生被勸退學，拍片學生繼續作威作福，事情完結。

2）影子學生情況請深入調查！很多學生名單上大部分學生長期缺課，或一個月上學一天，未有原因，亦有班別在某些日子，全班沒有人上課，而老師亦被迫學期尾「幻想」認識那些學生，給予虛假的平時分。

3）很多學生在考試時公然大聲談話及出貓，監考老師未有處理，亦未能處理，高層知道又如何？校長呢？校長只會穿著得花枝招展，性感迷人，與學生談笑風生！

4）學生在課堂玩電話，瞓覺，已成習慣。用粗口侮辱老師或改老師花名已經是對老師很好的待遇，有學生在玩耍時把老師壓在地上，使老師動彈不得，其他學生繼續進行欺凌事件，更有學生用椅子或其他硬物攻擊老師，令老師身心健康受損，造成永久陰影。

5）校園欺凌情況超級超級嚴重，全體師生亦知道，但沒有認真處理，小至弱勢同學被言語欺凌，毀壞及失去個人財物，例如把書包掉到垃圾桶等，大至上課期間初則口角，繼而動武，老師亦被武力對待，出聲又如何？跟訓輔主任反映，只是敷衍了事。

6）訓導和輔導老師只是用「談話」來勸喻被檢舉的學生，因為不想得罪學生和加重工作量，於是只會令相關學生越來越大膽，更多師生受害。

7）最後，十分感謝你（那位舊生）勇敢站出來，支持公義！我作為老師，亦自愧不如！😞

疑似閃電八人組

黃俊濤 （郁青球員）
黃俊傑 （郁青球員）
黃xx （黃兆田？）待證實
黃xx （黃梓豪？）待證實
邱xx （邱嘉浩？）待證實
吳xx （simon ng?但他本人說他是舊生）待證實
翁煦濤（郁青球員）
陳xx （陳飛龍？郁青球員，但好似話非董之英學生）待證實

再以網絡、地理、國際三方攻勢封鎖佢地所有嘅活動範圍、入學機會、求職機會,等佢哋永遠失去向上流嘅機會

影衰間球會

等今晚睇東張西望啦

向fb見到有人話有料爆

假設李同學說事實
即是被打的人是第二級別 ,朋友已經可以"玩"得這麼暴力,如果他們要教訓以上的第三 ,四 級別的人咪教訓得生不如死,而且沒有自專
之前報道有同學說片中被打者也是欺凌者,被打的人是第二級別 也有可能,但相信他們真正的欺凌應比片中"嬉戲"更可怕,只是没被公開

葉同學咁堅定要欺凌者們受教訓是報仇,因葉可能是第三 ,四 級別的人,很可能是受到他們真正的欺凌

另外我的曾在馬鞍山讀書朋友說他的惡霸同學的家長曾在校刊出現並出值家教會活動,而且和糞導老師關係良好及惡霸常參加體育比賽,這可能就是免罰金牌,可在學校橫行霸道,被他打/玩完的男同學還要笑笑口,天真的男同學成為惡霸仇人因不懂刷鞋

被負評? 難道糞導老師同欺凌者真係有密切聯系?

唔關邱嘉浩事啦
我同佢一齊開工
基本上佢今年同無翻過學無乜分別

片段並非今年

係依幾年佢都小翻學

唔係話報料人上星期返學校拍嘅咩

但邱識吾識果班人? 系朋友or敵人? 定係冇咩关係

懷似邱同學幫兇出現

人地講事實你又話人係幫兇 啲嘢知得少 又嫌佢懶9蝕底

就算佢識呢班人係朋友係敵人都好 佢都可以係唔關事既姐

仲要除咗佢，先前仲有位清幫口話少返學

圖中為葉同學ig（由幫兇提供以證明葉同學校園生活愉快，但我估係葉同學係逼不得已先奉承佢哋）

下方文字係八人組幫兇嘅證詞

ig睇證實葉同學2017年4月25日為最後之上課日，假設片段拍攝於離校前，即2017年4月25日之前（2016-2017？），有冇證據可以證實邱同學少/冇返學？

補充：閃電八人組大部分del咗sns
仲日日返學精神虐待佢地啲同學，想搵出邊個爆料
所以依家冇人夠膽將件事講出嚟

不過從另一個角度想... 糞導老師同欺凌者可能有密切聯系

另外很怪,目前 #796 to #802 冇負評

但#796 to #802有人說邱冇參與

你要證據咪去董之英扲出席記錄囉 咁你又有冇證據可以證實邱同學有份欺凌佢 大家其實依家全部都係推測嚟架姐

你係咪邱同學有關係者 定邱同學本人

兩兄弟又開工積極負皮
推大力啲

但董之英影子學生問題嚴重
問董之英拎都只會拎到佢出席率高達八成嘅紀錄喎

有同學表示因為邱嘉浩係郁青球員，同黃氏兄弟班人好熟

你唔好講到你好似去過董之英拎過相關資料先得㗎依家香港地樣樣野都講證據㗎啦 你有冇證據先？

以前同校 我早佢幾屆畢業
佢一直跟我做野

上面有咁多人名 我要幫口都唔係淨係幫佢一個啦
事實佢真係唔關事
上面有片 你地可以拎張相對比下有冇佢咪知

其實你咁執著幫邱嘉浩澄清，會唔會有啲此地無銀？
搞到明明可能唔關佢事 都變到佢係肇事者咁，
越描越黑

直覺覺得好似幫自己澄清緊

支持起邱同學底

而家多左個負皮，係咪8人組終於開到第二個ac

你真係好撚文塞
講真你又唔信 唔信你咪柒問啦
出黎澄清又話愈描愈黑
唔出黎澄清又話默認

由此至終都係你地先入為主設定左係郁青入面嘅人有份
上面個條友講嘅人名未經證實
不如你地將全隊郁青加讀董之英嘅人拎出黎批鬥啦

嗱，問題黎喇

上面佢明明話

但之後有清話片段並非近期，
就開始改口風話「呢幾年都少返學」

然後而家又變「佢一直跟我做野」

我不作回應啦，信則有不信則無喇

你鐘意咪起佢底囉
證實左唔關佢事
你係咪會道歉？

兩個唔關事嘅冇啦啦俾人做
其實都慘嘅

每個留言都有unlike

上左東張西望

曹星如好打定董之英學校黃同學好打？

睇對眼就知，陰濕眼

咁你咪起囉
好易搵到

到時證實左唔係 記得好似上面咁道歉

根本此地無銀三百兩

翁同學

糞導老師及校董/家教會同欺凌者可能有密切聯系

其實起人底同嗰8個人有咩分別

董之英閃電8人 VS 連登閃電1134人

依個似啦 個樣串77咁

屌佢老母
毛都未出齊就將人分級
正一食屎狗
捉去伊斯蘭國斬開十碌八碌就岩

相信糞導老師及校董/家教會會保護佢

根據以上疑似老師爆料,董之英的糞導老師可能真的有類似情況

又話佢哋係流浪球員， 流浪 公開咗話 冇欺凌者 係佢哋球員

因為個八個都唔係足球隊嘅成員

廿八座大王咁既勢力

有冇人打去叫外賣

Lihkg 打錯sor

不推不是人

等我都堆下先

LM

加油各位，推爆佢

可能留班呢 再講 大家都踢波 一齊玩一齊蝦人有咩奇

好 👌🏽

正野

推到佢地仆街

輕輕一推

推，推到俾人拉

推到班仆街入沙咀

唔好推啦

但係我明明記得冼老師成日俾佢西口西面咁講粗口屌
利申 渠記同兩兄弟同班 睇呢個po先知咁多同學上連登

足總網改網址每個球員都可以改成踢任何一隊波

早晨大家今朝凍著多件衫啦

佢地保釋左了吧?

班撚樣出黎仲嚇人？

留名跟進

洗撚理佢咩，g持

起身負皮d cm喇黃同學，入去坐就冇得咁晏起身架喇

班黃狗已經係不分青紅皂白咁護住佢架啦，我有幾個同學依家都護住佢，真係無腦架佢哋，啲黃狗竟然話根本唔肯定有冇做話我哋含血噴人，好心佢哋就睇清楚啦有曬證據有曬片架

推呀屌

推！

我覺得係比人踢

陳飛龍讀葵涌循道既 唔關事

根據葉同學所說的現象而分析,糞導老師及校董/家教會會很可能保護/包疪欺凌者,証明我冇講錯

黃梓豪幾靚仔

同學講既野 令我覺得呢班係玩

玩還玩
玩到過火唔使負責？

再者，班打手收皮啦，擺明係欺凌多過玩

係未欺凌 老師 同 同學先最清楚 ，本身唔識佢地 好難判斷

我只認同佢地係玩得過左火 ，但我唔會一口咬定佢地係欺凌 ，因為我唔識佢地

空穴來風未必無因
出事之後陸陸續續咁多舊生同學生都分享自己相關經歷
我就唔信呢間垃圾冇欺凌呢啲歪風

垃圾學校*

我只可以講 間間學校 每一級 都一定有

而家呢間垃圾學校有就得喇

推

連呢個 post都一樣
定期每個留言都兩三個負皮

由得佢

又返嚟負皮

我諗其中一兩個唔係話你起錯人
你搞錯佢踢邊隊都影響到嗰隊波嘅聲譽架嘛
雖然流浪都無乜聲譽

btw唔知黃梓豪關唔關事 但佢上季係傑志嘅一隊球員

留名等負評

支持呢種仆街仔推到佢入男童院, 一係就入獄
出番來做社會垃圾

放工再一推
推到佢地仆街為止

翁煦濤都好靚仔

其實要證明係踢波嘅上足總cap過張啱嘅圖好易姐
係都要屈人踢流浪, 流浪真係多得佢唔少

佢都好撚得閒下每個留言都負評
祝黃同學早日入冊 比人玩翻屎眼

圖呢

陳飛龍唔關事架
讀葵涌中學

翁喣濤靚仔 笑撚左

濤仔佢地已經好慘慘嫁啦 求求大家唔好再推上去比更多人知啦

早晨

Ching 知好多嘢喎 我的朋友不是我？

推到佢地仆街為止

黃同學有冇試過同校長做愛

唔好再推啦大家

之前踢波見過佢，之後有個𡃁仔剷到佢趴撚咗係到 唔知係大定細

快啲負評我啦社會垃圾

黃同學又幾得閒

20秒前

黃同學係咪上緊連登比負評

真係笑死，欺凌欺到全香港都知，條友iq肯定得單位數

真心想知負皮有咩用

比完負皮
我地推得仲勁

3.0?

起底！董之英中學嘅黃俊濤同學及其他同黨3.0

早晨！有料爆未

推撚到無前途

推到冇公司請

董之英有大仆街 大仆街

好慘

睇個樣就知係警隊明日之星

過完年 就冇左件事Lu

１０００